美國YouTuber Philip Defranco出片支持香港

大家快d去like同comments等條片俾多d人睇到，佢仲希望大家去表達意見。

推佢條片上YouTube trending page

睇完 佢講解得好仔細

Pish